劍指28500，到底有咩問題？

你地到底幾時先醒？

劍指28500，而恒指就26500

你夠撚膽就買熊，唔好講咁多廢話

樓主冇事啊嗎

樓主出黎報平安了

其實點解有d on9會以為自己估到個市㸃行？

好柒

bin

bin條撚咩人地講劍指咋
我哋個垃圾叫恒指呀